大家多數幾耐叫一次雞

一星期一次？ 定隔日 蓋ching 後生個時日日叫

每半日計

一星期去一次指壓

日日叫咁撚疊水

邊間好介紹 我見油地個堆都無服務 上到去hea吹hea做

PTGF算唔算G

蓋ching 早十幾二十年前都做緊pr打手 緊係搵到錢

算啦 香港女人好多都係雞來

齋拖手食飯無錢玩貴Plan

間間差唔多

帶客去就有

玩下麻友幾舊水算啦

係唔叫？

我返屋企有西屌了

未試過

141咩Category

佢個朵叫 尖沙咀口爆王

老婆邊好屌呀

有無人做鴨為咗叫雞

都無呢個Ad

雞蟲

一星期二次，食太多好熱氣

沒有渡邊麻友吹不爆的蕭

返工又做, 放假又做
邊頂得順

逢星期五lunch去

一星期2-3次

12:00
1:00
2:00
3:00

有時候叫左咁聲老細，自己搵日都要做下老闆嘅

好彩以前有玩過
依家無乜留意，但好似又伏又貴

一秒

要沖涼果陣咪叫

矛盾大對決

1個月2次

邊到有賓妹屌

230$ ...伏啦

一星期兩次

窮撚區啲老雞係咁既價

識叫一定每日叫

武肺呀！仲叫

咩事呀 咁遊行都唔應該搞啦

有無好介紹？

之前廟街叫過一隻f cup企街又唔吹鍾服務又好,環吹啜各加50,正到抽筋！

How much

300埋單,係我叫過咁多隻雞之中服務最好果隻,有時候會翻尋味！

叫雞駛唔駛戴口罩

直頭要著保護衣啦